「仲差75000個簽」推爆去！當手足跳閘即拉既時候，阻止黨鐵呃英國錢！

呢位巴打好用心機！
中英對照，例晒黨鐵衰野，都係唔想黨鐵害完香港，仲招遙賺錢，騙盡全世界既錢！

跳閘即拉，我地更加要用盡辦法搞佢

簽名聯署：

推推推

推

唔好沉呀

要好多人簽滿去！
10.1黨鐵又唔開！
仲不停比cctv狗警做證據告手足！
跳閘得幾蚊，仲要比人打！
簽名唔好比佢又賺成億呀

咁正點可以唔推